\input{Encabezado}
\hyphenation{decimo congreso colombiano de ingenieria}

\begin{document}
\renewcommand{\abstractname}{Resumen}
\renewcommand{\IEEEkeywordsname}{Palabras Clave}
\renewcommand{\tablename}{Tabla}
\renewcommand{\refname}{Bibliografía}
\title{Acelerando Algoritmos de Aprendiazaje de Máquina a Travez de Computación Paralelizada Usando Unidades de Procesamiento Gráfico\\}
\author{Miguel Alexander Chitiva Díaz (257835)\\

\small{Universidad Nacional de Colombia / Ingeniería de Sistemas y Computación}

\IEEEcompsocitemizethanks{\IEEEcompsocthanksitem Miguel Alexander Chitiva Díaz
Ingeniería de Sistemas y Computación, Universidad Nacional
de Colombia,\protect\\
E-mail: machitivad@unal.edu.co}% <-this % stops a space
\thanks{Texto desarrolado en Abril 27, 2015.}}


\markboth{Décimo Congreso Colombiano de Computación}%
{Shell \MakeLowercase{\textit{et al.}}: Paper No.1}

\IEEEcompsoctitleabstractindextext{%

\begin{abstract}
Resumen...
\end{abstract}

\begin{IEEEkeywords}
Palabras clave 
\end{IEEEkeywords}}

\maketitle

\IEEEdisplaynotcompsoctitleabstractindextext

\IEEEpeerreviewmaketitle

\section{Introducción}
\section{Trabajo Relacionado}




\begin{thebibliography}{1}

\bibitem{B01}
Geetika Gautam / Divakar yadav, Sentiment Analysis of Twitter Data Using Machine
Learning Approaches and Semantic Analysis, Department of Computer Science \& Engg.
Jaypee Institute of Information technology
Noida, India, 2014\\

\end{thebibliography}

\end{document}
